\section{Conclusão}
%\subsection{Comparação com Estações da CETESB}
\begin{frame}
  \frametitle{Conclusão}
  \begin{itemize}
    \scriptsize
    \item<+-> Acoplamento BRAMS/SPRAY realizado com sucesso. O sistema está apto a ser utilizado em outras simulações
    \item<+-> Bons resultados para simulação meteorológica na RMSP
    \item<+-> Resultados para Cubatão um pouco piores, sobretudo para o vento, dada a topografia complexa
    \item<+-> Simulações validadas para CO em 6 de 10 estações:
    \item<+-> Simulação de $MP_{10}$ validada apenas na Vila Parisi. Simulação explicou o MP medido (Fontes industriais
    \item<+-> Cubatão Centro: Outras fontes - Veicular, solo.
    \item<+-> Em Cubatão: Problema de limitação de fontes e baixa resolução para topografia
    \item<+-> Houve contatos com a CET e pesquisadores com modelos de inventários de fonte. Não foi possível completar contatos para gerar fonte com melhor resolução antes de terminar atual trabalho
    \item<+-> Experimento de inverno:
      \begin{itemize}
        \tiny
        \item Juquitiba: Com simulação representado entre 1\% e 2\% das medições, provavelmente houve ressuspensão de poeira do solo
        \item Cubatão: Simulação estimou entre 20\% (diurno) e 2,6 (noturno) vezes o valor observado. Anti-correlação ficou evidente com a separação em ciclo diurno e noturno no experimento.
        \item IGC: Bons resultaos, com estimativa entre 0,88 (diurno) e 1,74 (noturno) vezes o valor observado
      \end{itemize}
    \item<+-> Recomendações para melhores resultados
      \begin{itemize}
        \tiny
        \item Tentar utilizar melhor resolução topográfica para região de Cubatão
        \item Utilizar mais fontes além das industriais
        \item Utilizar fonte de CO para RMSP com melhor resolução
      \end{itemize}
    \end{itemize}
\end{frame}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "apresentacao"
%%% End: 